一個住跑馬地都要死 我仲有咩生存價值...

好似無

但你連死既價值都冇
人哋跳樓起碼有人哀悼

住公屋先正

咪傻，人地飽受情緒病折磨，你呢？

其實呢....香港地有好多人都有精神病

控制唔到情緒應該攞藥食